（集思廣益）有無咩黃舖咖啡店可以嚴懲

Pacific同Starbucks跪低之後有無咩黃舖咖啡店係可以俾小妹我嚴懲㗎
宜家無得幫襯佢哋唯有雀巢頂住先
跪求可以被嚴懲既鋪頭
利申：每日都飲

我個次係會展個頭, 我都好頭痕, 行行下見到間 Pret, 就頂住先

自己睇map啦

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

好少人推
一開始就支持我地嘅賞茶

好似都係美心？

Accro coffee
Shop 8, G/F, Fook Cheong Building, 37 Ma Wang Road, Yuen Long, Yuen Long

Check 左唔係